既然無了期罷工搞唔成，不如搞個無了期返工？

日日有人被亂拉，仲要愈黎亂過分
肯勇武既俾人拉得七七八八，港人繼續上班
肯出黎既和理非都俾人拉唔少，港人繼續上班
近排亦有上門拉人，港人繼續上班

不如效法絕食抗議既做法
完全唔放工，不斷做，無聲抗議
一定引起港人最在乎既國際關注
分分鐘可以申請埋健力士世界紀錄

推左成日都推唔起，香港人寧願推班人出去流血都唔肯罷工

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

好撚嬲，兩個月前已經叫緊罷工
果時幾廿桶冷水潑埋黎
又話未ready，要時間宣傳，成本高
大把人要養家

結果一路犧牲手足，自撚私

I know that feel bro，唔幫手籌備罷工又唔幫手諗方法，淨係識潑冷水然後等個個禮拜犧牲手足

無所謂啦